一定要眾籌安家費比斬何妖義士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇組織做野搞眾籌？

只要有銀行number 確認d錢直落去佢屋企人

我地連登仔就一定捐！

食少幾餐 捱麵包死慳死抵去捐

Respect

一定要多過五十二萬

做多左

拉

咁叫做多左？人地付出咁多

唔通要義士一無所有 白坐？

人地的士佬都有安家費啦

收皮啦，
佢只係因為未成功。
不代表佢冇付出
分分鐘要坐十幾年吖

點解有4個負皮？

香港人大撚把錢
自己人唔能夠計較咁多 要幫

我覺得係老共既自編自導自演既戲
斬人果個人應該有安家費

咁多負皮做乜撚嘢 你班撚樣傻撚咗呀？

收皮啦 假架啲奶

同意

捐十個零一

推

叫星火俾法律支援

屌,等左一日終於有人提眾籌比佢

睇返上面留言
又一次展現到大家幾咁冷血
話你地當義士係condom無屌錯你地嫁

支持

星火琴晚已經handle緊佢既case嫁喇

你老豆老母生你出黎都做多左啦

我捐

我覺得
1. 連登唔係大台，無資格亦唔應該對任何打擊敵人及裝修義士攬功
2. 因為未FC亦無可能FC到行動者身份及是否同伴，根本唔存在割唔割問題，所以帶風向討論大家割席/不割席既好可能係mon po狗
3. 請關注行動post

以上亦適用於任何其他事件

個戲子已經收到一大筆安家費啦

拉

藍絲都唔會割，只要係我唔妥的人就得

得喇,阿Sir, 演出很落力.大家都收到你發放嘅信息喇.

#1
鳩比
•
22 日前
我當時係東涌
佢言語中有提過佢琴日811 係尖沙咀
(我記憶中佢有提男朋友一齊係尖沙咀, 不過有巴打話應該坐緊, 我記錯唔出奇, 太耐 亦唔特別)

果幾隻狗應該唔係好耐就走(我中途先加入)
走左後
我上左去問佢情況,佢有起身輕鬆表示只係撚狗,我仲同佢講good job
我幾肯定佢係冷靜既,甚至相信佢能夠冷靜面對警察

所以佢絕無精神崩潰or精神病
東涌單野應該唔關事,唔需要特別用心留意

POPO從來係警謊發報會都否認有武警甲由喬裝成POPO或示威者做嘢嘅啵.
咁都唔算係割席啊?

哇,阿Sir, 你乜都清楚嘅啵.
陳彥霖係東涌你咁啱又係現場, 星火尋晚叫雞你都知.
世界真細小喇. 咦..................阿Sir你提供好多信息量啵.

係呀 我818去埋舉牌叫大家不分和勇添呀
不過依家考慮完都想大家分返，因為你地無資格同勇放埋一齊講

你地唔配

岩嫁喇,繼續捉鬼喇

不過唔好再提咩不分和勇果D on9理念,太諷刺喇

#12
鳩比
•
22 日前
佢喊哂口
話搵DADDY?
巴打你係現埸聽唔聽到咩事?
唔係,佢主要屌狗話佢地點解咁無人性,話佢係琴日係尖沙咀行街都要
食催淚蛋(類似)
我幾肯定主要目的唔係搵daddy

點呀? 仲有無呀?
咁少資料渣?

na ,配唔配種呢D,割唔割席呢D其實無所謂架.
重要嘅係阿Sir你提供咗另外一件事大量嘅線索咁囉.

[更正] 東涌黨鐵站 陳彥霖無事 麻煩比大家知道後就唔洗推(5頁停)

即係話真正嘅戶主係818,只因為舉過張牌都比阿Sir你拉咗?

唔係,果日我都係收錢去舉牌嫁渣
都係我黎,我係五毛我係鬼

我係戲子黎嫁渣
你地都未清楚當日我有無收錢亦排除唔到
咁你地咪話我係戲子先囉,反正你地實岩

我睇住個負皮由10升到32,真係好撚唏噓

係依兩個鐘既事

唔係啵,阿Sir你經手嘅都已經兩人,一條人命起碼喇.
陳彥霖應該係812東涌就被你地捉咗.

有人證實咗傷人者身分先，何妖咁黑人憎，仇家應該好多。

證實左十幾個鐘喇,高登十幾年巴打
言論極黃

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】行刺何妖係高登仔？

岩喇,有疑點喇,快少少去開post質疑我喇

果D係刑偵嘅人負責架, 阿Sir.
你可以繼續提供多D資料嘅.若果你願意的話.